# TaH Nouvelle App

10/12/2019 - 01h32
Fin guide de démarrage CakePHP + Tout les tutoriels faits et fonctionnel
Sauf le petit problème rencontrer lors des routes à connecter afin de pouvoir trouver certains articles grâce aux tags depuis l'URL

Prochainement : 

_ Implémenter ma page d'accueil personnalisée 
_ Voir quel utilisateur on utilise (pcq pour l'instant on se connecte mais ça ne dit nul part qui on est?)
    ---> Donc pouvoir rajouter des pseudonymes sur les comptes ?
_ Ajouter des boutons ou liens :
        _ Se rediriger vers les articles, vers l'accueil
        _ Se connecter, déconnecter sans avoir à le taper dans l'URL
        

        
